聽日314送咩牌子嘅朱古力俾日本妹，大家研究下

同埋送乜嘢味道

想見樓主

金紗

日本冇

點啊毒撚

我知你有睇連登

❤️
希望你畀兩分鐘我，睇晒呢段野。

f1係圖書館見到你就已經一見鐘情，覺得你好靚，好pure好true，係咁亂講野想引你注意。

當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟，追你。

中間嗰段時間我過得好開心，得閑就同你吹下水，wtsapp下咁。到後尾我以為就嚟脫毒嘅時候，慢慢你就冇再同我講野，wtsapp都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，先至知到自己一直喺度發緊夢。

咁我都知你大把人追，我又唔係靚仔，又爛口，總之就大把缺點，一定比唔上其他嘅男仔，但係我係最鍾意你嗰個，唔會玩玩下。

多謝你出現咗喺我人生入面，如果有得揀嘅，我想重新嚟過。

Push

識整自己整，唔識就買唔出名牌子，除非佢係gold digger

金紗日本不知幾出名
大國賣6百幾16粒
平過香港
仲好意思話自己日本通

日本2019年25款情人節推薦朱古力
第2位就係ferrero

日本妹圖?

送棉花糖啦 好似話代表我愛你
條女一定冧死

蘋果批

新年食唔晒嘅金莎

日本無都講得出 仲話住日本溝日本妹

係有的。。

唔識整

金幣朱古力呀

日本通唔等於知d朱古力，金沙又唔係日本朱古力

太cheap不了

咪撚禁懶啦，google “日本 チョコ”大把啦，幫你食埋條女好冇

我又唔系女仔整嘅朱古力

男仔識整朱古力不知幾殺食
送咩其實冇所謂，最緊要比人見到你有擺心機落去

我整其他野好過